諗開d？諗你老味呀

次次聽到老母咁講就好撚躁

我諗得開就唔撚洗食藥啦
屌那星

唔好唔開心啦

個個都諗得開，得你諗唔開
自己檢討下

我抵撚死

辛苦你啦

屁放完，拉
縮番去自閉先

Bye

雖然知唔係你問題
但叫你諗開d已經係關心你
如果你繼續鬧情緒 遲下依個人直程會消失

真 我就係做唔到先會唔開心 仲叫我睇開d